十幾年前青衣城係咪有間哈迪斯?

90年代裝修快餐店嚟
唔知係咪哈迪斯

無
馬尼拉效應黎

你記錯

無
最近果間喺荃灣

但係我好肯定有間快餐店喺青衣城

地下嗰層麥當勞，一樓大家樂，應該得兩間快餐店

竟然係m記?

葵芳都有間 以前小學返半日 呀媽例牌買比我食

有好大間農場餐廳

係青衣城咩
唔係翠怡咩

恆景商場! 最鐘意食牛仔飯